<div class="presentation navmenudroite">
===Les archétypes de roublard===
&nbsp;Retour à la [[Roublard|classe]].
<ul style="margin-top:2px"><li>[[Acrobate (roublard)|Acrobate]] (MJRA)</li>
  <li>[[Assassin secret (roublard)|Assassin secret]] ([[Demi-orque]]) (MR)</li>
  <li>[[Bandit (roublard)|Bandit]] (AG)</li>
  <li>[[Bretteur (roublard)|Bretteur]] (MJRA)</li>
  <li>[[Cambrioleur (roublard)|Cambrioleur]] (MJRA)</li>
  <li>[[Caméléon (roublard)|Caméléon]] (AG)</li>
  <li>[[Chapardeur (roublard)|Chapardeur]] ([[Halfelin]]) (MR)</li>
  <li>[[Chapardeur de savoir (roublard)|Chapardeur de savoir]] (RSE)</li>
  <li>[[Charlatan (roublard)|Charlatan]] (AG)</li>
  <li>[[Chimiste clandestin (roublard)|Chimiste clandestin]] (MCA)</li>
  <li>[[Cocher (roublard)|Cocher]] (AG)</li>
  <li>[[Contrebandier (roublard)|Contrebandier]] (PMI)</li>
  <li>[[Coriace (roublard)|Coriace]] (AG)</li>
  <li>[[Coureur des toits (roublard)|Coureur des toits]] (AG)</li>
  <li>[[Courtisan assassin (roublard)|Courtisan assassin]] ([[vishkanya (race)|Vishkanya]]) (MR)</li>
  <li>[[Eclaireur (roublard)|Éclaireur]] (MJRA)</li>
  <li>[[Effronté (roublard)|Effronté]] (MJRA)</li>
  <li>[[Empoisonneur (roublard)|Empoisonneur]] (MJRA)</li>
  <li>[[Enquêteur (roublard)|Enquêteur]] (MJRA)</li>
  <li>[[Escroc kitsune (roublard)|Escroc kitsune]] ([[kitsune (race)|Kitsune]]) (MR)</li>
  <li>[[Espion (roublard)|Espion]] (MJRA)</li>
  <li>[[Fabricant de pièges (roublard)|Fabricant de pièges]] (MJRA)</li>
  <li>[[Félin cambrioleur (roublard)|Félin cambrioleur]] ([[homme-félin (race)|Homme-félin]]) (MR)</li>
  <li>[[Happe-bourse (roublard)|Happe-bourse]] (MJRA)</li>
  <li>[[Mage charlatan (roublard)|Mage charlatan]] (MCA)</li>
  <li>[[Maître des couteaux (roublard)|Maître des couteaux]] (AG)</li>
  <li>[[Maître des épées (roublard)|Maître des épées]] ([[tengu (race)|Tengu]]) (MR)</li>
  <li>[[Médium factice (roublard)|Médium factice]] (AO)</li>
  <li>[[Pilleur occulte (roublard)|Pilleur occulte]] ([[aquatique (race)|Aquatique]]) (MR)</li>
  <li>[[Pirate (roublard)|Pirate]] (AG)</li>
  <li>[[Roi de lévasion (roublard)|Roi de l'évasion]] (AO)</li>
  <li>[[Roublard sanctifié (roublard)|Roublard sanctifié]] (AG)</li>
  <li>[[Tireur embusqué (roublard)|Tireur embusqué]] (MJRA)</li>
  <li>[[Voyou (roublard)|Voyou]] (MJRA)</li>

  <li>[[Ninja|Le ninja]] (classe alternative) (AG)</li>
</div>